［突發]九龍城連儂牆收左皮

有朋友轉發出黎 有冇人知發生咩事

需要人同位置再整過啊

知唔知邊個清
應該唔關業主事? 你地問咗業主架嘛係咪

pushpushpush

拆一貼十呀屌

樓上幾個業主都同意咖 應該唔係佢地

邊個位

東寶庭道

咁撕一貼十啦

遲下轉左位再貼